\chapter{Knows issues}

\begin{itemize}
\item Bij cancellen van een wand boren door de Rock Raider een andere actie te laten doen wanneer hij op de muur loopt, raakt de Rock Raider (grafisch) in een infinite loop en wordt de Rock Raider onbruikbaar;
\item Gebouwen worden niet gereset wanneer naar het level select menu wordt gegaan (met de Escape toets) en terug naar het level wordt gegaan;
%\item Wanneer het level gedaan is (zuurstof op of missie geslaagd) dan `crasht' het spel, in plaats 
%\item Gebouwen doen momenteel niets, behalve dat de krachtcentrale de voedingsaders op powered zet mits verbinding.
\end{itemize}
